一人一首聽完令人陷入戀愛的歌

Oh My Girl - 愛情速度

Moonlight- Ariana Grande
Tattoo heart- Ariana Grande
Fly me to the moon- Frank Sinatra
Loving you- MJ